{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033239?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 참좋은황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00にしてください。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットとご一緒できず、男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室、退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。 魚や肉を直火方式で焼いたり、個人炊事道具は持ち込み禁止で、客室内での喫煙は禁止です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができ、ペンションごとに料金が間違った場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典として、メゾネットタイプと子供、幼児連れの場合は安全に注意してください。 駐車は可能で、周辺の観光地は牛浦沼、釜谷スタジアム、牛浦沼生態館、花王山自然休養林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止です。"
        },
        {
            "question": "個人炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "周りの人に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、予約時に二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には牛浦沼、釜谷スタジアム、牛浦沼生態館、花王山自然休養林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 457
    }
}